司機大佬好野！

剛剛乘巴士回家坐下層，
有隻細路睇電話勁大聲播
"物物乜乜ABC"
司機大佬都頂唔撚順出廣播：
"請調低電話聲量，
以免影響他人"
你知會兩文三語咁播
播足三次
33歸9
播到佢呀婆定呀嫲同隻細路話
"唔好睇喇，好嘈！"
個廣播就無再播

但隻細路就開始大哭

好彩佢呀婆定呀嫲又出手：
"你再喊，我落車唔要你"
再加個愛的擁抱

結束了
可以將我個headphone教返細聲d

開口屌9佢啦 得司機大佬可以做野？